［重大宣佈］仲有高登ac的巴打有福了！

仲唔攞上淘寶賣
由得支那狗入侵高登？

Winwin雙贏

好高質

俾個ispmail支那人？

我開高登acc之後個isp都換左3 4次 有咩所謂

所以主要想益班sms友